香港人好善忘，將軍澳廣場成堆黑衣人買Mcdonald

仲多過居民
第日比廿幾個警察沖入黎打你，唔好叫救命。

8月5日 全港罷工罷市罷買